%表題   欠損値処理
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/09/07 辻野智紀 (HTML 版をもとに tex 化)
%        }
%

%-----------------------------------------------------------------------
\section{欠損値処理}

\label{grph1.line04}

\GLPGETSET が管理する内部変数 {\tt 'LMISS'} を {\tt .TRUE.} に
すると欠損値処理をおこなう. 
つまり欠損値の前後は線で結ばない. 
